★力氣所限 最年輕豬肉妹轉行

許穎欣表示，寶儀過去的表現未如理想，稱她斬豬肉時力氣不足，出現勞損，要看物理治療，手上還經常貼滿膠布，3個月的試用期延長至9個月也沒有改善，故寶儀不久前已離開豬肉檔。她又說，僱員再培訓局去年5月開辦的豬肉切肉員基礎證書課程，共有13人入職，只有寶儀一個離開，認為豬肉切肉員的體能及記性很重要，若不適合便不要浪費時間。

[img]
[/img]

probation 9 個月， 佢都算係奇葩黎

斬豬肉時力氣不足，出現勞損，要看物理治療，手上還經常貼滿膠布，3個月的試用期延長至9個月也沒有改善

當水魚咁昆人做

斬足9個月都無改善

咩呀，奇葩呢個詞出自明代朱鼎既<<美人賦>>，唔係大陸新造詞黎

文盲都想做正字刑警

唔通去做gym咩

連登多小學 到咁

根本就唔捱得，入面街市啲啊姐咪又係女人，好多都有唔同老人病，手痛腳痛，一樣搞得掂，你後生女好氣好力咁撚冇用

奇葩以前都成日講啦， 點會未聽過呢?

Show Blocked User - John.Linux

賺埋可能要睇成世物理治療

根本係媒黎 contract完

而家連登班中學雞未聽過=蝗語

馬胢心落地行，無錢嘅話，雞都要做喇

會更窮

on9仔
未聽過就話人蝗語

最on9 係block錯人

香港的確唔流行用呢個詞語

渣ga

你on9 新香港人?

有沒人開po公審下d沒讀書mk仔

屌你係咪無讀書到咁！？ 逆市奇葩有無聽過呀？ 讀多d書咪上咁多網啦傻仔

香港唔流行=蝗/禁語

點解冇人講條女老豆係邊個

商會會長

指正錯誤都俾人block錯

好多八十後係香港生活都唔及班中學雞耐

三人成虎。指鹿為馬
好快廣東話會比D新香港人同普教中既小學雞玩殘

block 我做咩呀

都係番去繼續父業做老細啦

例如你？

公審你就啱

之前有人屌過喇
啲小學雞扮唔睇唔到
又無人推post
好快沉

連登真係好多小朋友

連登最多蠢人

啲阿姐幾十歲冇得揀要開飯唯有頂硬上

佢得個二十幾唔做豬肉檔都大把嘢撈

呢個唔係做唔做到嘅問題 係選擇嘅問題 其他嘅只係藉口

豬肉佬都要probation